應承我，唔好再眾籌送錢畀腐敗嘅制度

明白大家都對呢個司法制度好憤慨
亦都唔反對被政府告嘅抗爭者抗辯或者打官司
畢竟坐少一年得一年

但主動去眾籌使錢經法院去告政府/司法覆核已經唔work咗好耐
三權分立已經唔存在咗好耐
亦都唔需要再使有限嘅資源去「證明香港無法治」
可以用喺國際線/感化藍絲去證明無法治嘅案例已經夠晒
之後再使錢喺呢方面嘅邊際效益只會遞減

希望大家慳返筆錢，唔好送錢畀紅底律政/法官/政府
要搞司法覆核都要用法援之類
攞唔到就唔好搞
慳返筆錢用喺其他幫到抗爭嘅途徑
今次呢三百萬，就當最後一次嘅「證明香港無法治」開支

推

一早講左呢D錢拎去買裝全民勇武好過
個陣我連自己套gear都po埋不過大家話送頭丫麻
有險可守既話我同team人洗撚出黎？

就算唔係買gear也好
攞嚟撐國際線、撐黃店、撐被捕手足都好過倒錢落海
話呢啲係文宣核彈嗰啲
根本唔知呢類法庭案件對外國人而言無乜意思
你搵條小朋友哭訴共產黨幾衰嘅片仲有傳播力

籌比d無飯開既手足好過啦屌

唔認同，點都要做，就係要政府做到咁核突

你幾可見大陸啲維權律師下下幾百萬一千萬咁使？
唔係話唔做
係要慳住錢嚟做
抗爭資源唔係無限

其實大家有無諗過
美國每進一步制裁
港共就做d 仆街野對香港人
姐係同緊美國講
你咪制裁囉 我就越迫害香港人
美國佬又唔會打鳩佢地
我地應該預左會有呢一日
每進一步制裁 慢慢變到新疆咁

有錢不如幫下本土派或者手足

咁律師一定同你講有險可守㗎 如果唔係佢冇生意啦

咁係佢籌錢方法有問題，應該分階段籌